## Примеры кода ##

### Основные разделы ###

* learning django - прохождение курса по Django
* learning python - прохождение курса 100 дней кода и Data science
* erp projector - разработка ERP Projector. Python 3, Django 3, Bootstrap 5, Docker.

